［巴絲求救］尋晚我男朋友喺我隔離睇av打j，有啲傷心.......

話說尋晚我瞓到曚曚朧朧，比啲chok野聲嘈醒，之後就見到我男朋友睇緊av，打緊j。佢知道比我揭發咗之後就猛咁同我say sorry，又解釋因爲我瞓左唔想嘈醒我。我同佢一齊左2年，同居咗一年，性生活一直正常，一星期做2-4次，而琴晚瞓之前佢亦無表示過想要。尋晚我真係瞓唔到，喺度諗佢係咪已經對我無哂興趣，我滿足唔到佢？我明白男人睇av好正常，但佢都唔係喺正我隔離睇呀？有無理過我感受？講真我以後都唔想比佢掂，佢以後自己搞掂啦！

有冇巴絲試過？

屌你老母，打個丁都可以諗咁多野。

既然你都知打飛機好正常
點解又接受唔到?
理性少少, 真係冇咩問題

利申:有男友

同居你有幾何唔係度